[預告/小心] 每次撐警/建制集會後都會有大事發生

720撐警集會 -> 721元朗白衣人恐襲

83希望明天撐警集會 -> 85北角荃灣藍白衣人棍打斬人

817拒絕攬炒撐警集會 -> 818???

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

係知聽日又會落大雨，揼到仆街

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

真 我都想講

地區性降雨

今晚己經好大雨

之前咪又係咁 佢地一樣照淋

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

可能掙多兩舊

好有機會有人抄考811扮示威者搞事

落雨應驗左

聽日應該有撐警集會既人士搞事

建制集會擺明係吹雞，聽日就做野

密切留意！！！

820將軍澳連儂隧道斬人